永續運動，經濟攬炒

今日黑警已經痴撚左線
相信係高層放鬆左開槍限制，同十一一樣
目的都係想出現今朝西灣河既情況，刺激成個香港社運
正常有腦都知，再開槍只會激化矛盾，促使雙方武力升級
所以可以話佢絕對係有目地，有預謀咁做
共產黨雖然大家成日話佢ＯＮ９，但佢有錢，有錢就會有人才幫佢度橋
有理由相信佢刺激雙方武力升級目地其一係為左狙擊十三日後既區選
其二係要激化矛盾，令佢有理由介入，亦令國際支持增加難度

所以
我地今次一定要和勇不分
一定要搞和平集會，向全世界嗌出聲
一定要留住青山在，要留住條命
一定唔好咁易俾人拉俾人MARK身份，要同佢無限長時間慢慢鬥
一定要增加政府管制成本，要克制自己，唔好因為憤怒而送頭
有留意新聞就會知大陸經濟開始出問題，支爆近，佢一定想香港盡快回復正常
咪洗旨意！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
我地一撚定同你慢慢玩！！！！！！！！！！！！！！！

我有怒火
但我唔會炸
我會忍住
同你慢慢玩落去
我要睇住你地班黑警同共狗
一隻一隻落地獄
我咩都無，但有腦，有耐心

如果有1百萬人走資1百萬去美國會點?

有啲唔現實..
一萬億港幣，等於千二億美金，對香港經濟會有影響，但不大
走資只係攬炒其中一小部份，攬炒係要香港失去國際特殊經濟地位，不受美國關稅法特別看待。
經香港進入中國既外資，佔全中國一半以上，香港既國際地位係中國既超大型春袋，對準依樣先有對話資格

千二億已經係外資一年流入的量